ig文宣叫人今日唔好出街係咩玩法

今日俾狗咬 咁27號就唔會比狗咬咩

同場加映
玩ig challenge犯法咁

就係呢位人兄

有陣時真係覺得啲ig文宣唔知做咩
但係兄弟爬山咁就算啦
不過你做文宣做到叫人唔好出係咪誇張咗

1點SOGO要人
香港獨立 唯一出路

推1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

成堆諗住搏出名
之前幾個中學生扮自殺根本睇山得出班人hold唔住自己follower帶嚟嘅影響力
係文宣做不如上twitter做啦

文宣ig得 百幾個follower ?

挽你老母
啲字1999學人做文宣

其實自己圍內喺ig做文宣根本只係圍爐

可能佢係新開掛
見人哋玩ig文宣佢咪玩埋一份囉

準備要出門了

挽乜閪

你咪幫咗佢地宣傳 本身可能得10幾人會見到

咁少followers就唔好拎出嚟講啦

見到唔代表會盲從